notebook mon唔著，死緊

想問全能連登仔，

notebook 本來著，我插左hdmi線見佢連唔到個mon之後改左setting去只顯示另一顯示器，

之後部notebook 就個mon睇唔到野
但另外hdmi插住個mon都係冇野睇

要硬restart部機
入到safe mode ！safe mode 有野睇，notebook mon 有野但hdmi mon一樣唔得，
但如果正常restart 就兩個mon都全黑分已冇野睇

試過另一部notebook 同一條線睇到的。

最壞情況 壞HDMI頭

我再試試入safe mode, 撳Window P,冇反應，
入去控制台 顯示 就係咁

[img]

如果正常啟動window 就撳咩都係全黑

有幾會壞display 你開裝置管理員睇下有無未知driver

我剛剛試了safe mode msconfig停唒所有野除window的服務 同啟動全停
出去重新開window, 會有正常啟動window字樣出
但一過就全黑
試過回復顯示卡driver😿
最後按了F8 後按上一次安全入返，。但唔知停了那些服務 及啟動 會有什麼影響

開完機係咁chok win key + p
入到safe mode咪del display driver 再裝過
Safe mode 入到睇到唔係load緊 display driver梗係出唔到hdmi

Safe mode chok 乜win p
明唔明個windows 做緊咩架
不過你用到就算

問下人有無window 手指，如果插完手指係成功入到去 即係你依加個window 有問題
買隻ssd同usb盒仔放舊HDD,再重裝落ssd到